中國連3天0確診？武漢醫受訪揭內幕

中共病毒(又稱新冠狀病毒，COVID-19)正在全球肆虐，中國衛健委發言人卻於21日表示，截至20日，中國境內已連續3日無確診。對此，有武漢醫生透露了實情。
中國國家衛生健康委員會發言人米鋒3月21日表示，中國除41例境外確診外，境內包含重災區湖北省，已經3天沒有傳出確診病例。米鋒更指出，湖北省除了武漢之外，已連續16天無傳出確診。
不過，日本共同社報導，一名在武漢隔離設施工作的匿名醫師19日受訪時披露，武漢仍持續有人感染武漢肺炎，但在習近平3月10日視察武漢後，地方政府突然開始大規模讓隔離中的患者出院，更停止了一部份的篩檢。
這名醫生指出，雖然政府於本月18日就宣布，武漢沒有新增病例，但醫生們認為政府的統計數據「不可靠」。他擔憂表示，若中共政府持續隱匿疫情，恐怕疫情會加劇。
自由亞洲電台則報導，不僅境內醫生不相信政府公布的疫情數據，就連武漢居民也不相信官方的說法。

來自武漢的王姓女子表示，武漢當前的狀況就如同疫情初期時的翻版，隨處可見官方刻意隱瞞的痕跡。她透露，她一位武漢的同學，近日出現症狀，發燒送醫院治療，卻不知道有無接受篩檢，也未見在確診名單出現，「像這樣的人不知道有多少」。
一位丁姓市民也披露，他母親剛發病時，當地多所醫院均以無床位為由拒做檢疫，他母親就這樣在被踢皮球的情況下撐了10多天，最終因呼吸困難身亡，病逝後自然也沒有出現在確診名單中。
丁男直言，當地醫院因醫療設施不足，採取欺騙的手段拒絕病患住院，「這樣每天要入院的人數就被控制住了，很多病人等不及就去世了」。他質疑新增案例數量停止不變，就是因為患者根本沒機會做檢驗就病死了，甚或是被在檢驗報告上作假。

左圖是患者化驗報告；右圖是 2020年3月20日，武漢唐家墩街道辦發出通知，稱麗水康城小區又新增病例。

放心曬，幾驚佢地真係咁快完呀

相信政府 唔怕
你地又造謠

係咪抹黑咋

武漢自封城後，自年初二起，湖北出城人流明顯大幅下降，大都只剩去年同期的零頭。自從習近平3月10日視察武漢後，形勢變得一片大好，湖北新增個案「歸零」，隨後出省指數持續上升。

唔好俾佢停

正常智慧都唔會信0確診掛。。。

冚支剷

你愈隱瞞，我愈開心。爆下爆下，冇左幾億人

平仔有啲料到

意大利爆成咁 支持點會爆咁少
而家要強行復工 會爆多鑊
不過會cum住

中國0確診
香港新增40幾單
即係香港唔屬於中國

習囝出訪完武漢就冇晒事

但 好多人 都唔正常去信
人民幣好味

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗

武漢都爆到仆街，其他省點會無
零確診

究竟可以反智到咩地步

支那越老實 我地越冇癮

而家最大鑊係爆珠三角 長三角

正常有腦都知係假啦下麻
有乜撚野可能會0確診
你一日無藥去醫既，個病人點會好返？
真係康復又出左院既，隨時都會翻發
加上以中共既手法
一係就捉/殺/燒
總之滅左口就少一單確診

中共由開國以黎不嬲都係用唔人道既方式去管治個地獄鬼國
要有幾多確診幾多康復
全部佢講就係架啦

講真好似傷風感冒咁
病徵普普通通
你唔走去驗佢鬼知中咗咩

中共摸清哂個flow
掌握哂點樣控制呢個病嘅「社會表徵」
佢覺得呢個感染數字用 資料管制嘅方法就可以 「控制」個疫情
淡化
早啲開工
下半年經濟全面復甦
展現大國風範派物資比全球

又贏

真係0確診就冇癮了！

可唔可以比個source

零左之後邊個地方夠膽破處？都on撚9既

根本恐嚇緊各省市政府

武漢已經沒有健康的人類了

今日有人埋單數 支那有1400萬個電話號碼停左

太陽之手後有
太陽之肺

正常人都知做假啦，以香港人、台灣人咁小心，公共衛生亦相對較好（廢老廢中除外），人口相比起芝麻人數差咁多，都仲keep住有人中招，雖然主要係輸入個案，芝麻人點會係0數，不過歐美被世衛冼左獲甘既，都唔會再信芝麻條數

唔好停

支那人冇一個......

好on9
明明封國一兩個月就會無事
而家玩到全國都係

大躍進

原來雜種之前講嘅減少貧窮人口，真係做得到

但係其實好老實佢維持住軍事管制嘅話 個疫情消失得快都係正常嘅 因為病毒唔似細菌 佢一定要有宿主先生存到
軍事管制困曬所有人喺屋企 中招嘅人死咗三四日病毒都死得差唔多
其實就好似人為營造緊黑死病後期 所有宿主死清光 結果黑死病自己消失咁

Hi 五毛

信果個順便驗埋腦啦

真正嘅攬炒之父
中國game over靠曬佢

偉大維尼領導之下過多幾日整到負確診都得

五毛咁早開工

頂多幾日就會有新爆發，屈返係境外傳入。

減一半(700萬)失業無錢交電話費，再減1/4 (350萬)有一個號碼以上嘅用户cut咗多餘嘅號碼，都唔見咗350萬人cls，分分鐘死得多過日本侵華

波台狗黎

lihkg 應該會長期俾五毛入侵
好撚煩
連仔幾時先搞搞d 五毛

其實咁扮無事可以扮幾耐？

冇雜總全力支援 支國又點會死咁多蟲 抵呀喂

好撚多人信架
之前我睇到O哂嘴問D人你地點解會信
佢地話咩野控制做得好
叫我睇下意大利兩個月後咩料就知支那現時實際咩料

我心捻 真心咩屌
支那8萬2人中招 7萬人好返
你老母意大利依家5萬人中招 得6000人好返
WTF?????
你叫我點撚樣相信
唔好同我講乜野呼吸機乜乜柒柒
屌你信支那得生理鹽水吊都可以好返70000人
同我講冇呼吸機所以意大利人好唔返 死得多?
屌你意大利人用意粉做架?????

Show Blocked User - 返六日唔撚2

波台狗
死不足惜

唔意外

想知而家人工重有冇1毛

一定係諗住herd immunity

點可以懷疑黨🙂

其實我唔明，你知我知有錢佬都知，佢地送返自己個仔返黎唔會唔驚大陸咁隱瞞法咪仲危險過外國，外國又唔會再俾你入境

香港有確診喎 唔當香港係中國一部份？

扮南韓每日加百幾仲有人信
0新增真係搵鬼信
香港 台灣 澳門自動獨立晒tim
who knows

屌你老母！而家呢個病係中咗招有啲唔駛死件會潛伏體內嘛，咪撚諗住幫邪惡支共洗白

［突破盲腸］有線財經：中移動用戶數字，上個月破紀錄大跌725萬人⋯咁多人，去咗邊？？

弱智先信0確診

肯定係
大陸冇事啦快啲返上去

有人搞投票叫chinese virus
vote yes and retweet

早開工但無訂單繼續攬炒

中共嘅天性系講大話，無得改。就黎又有畝產萬斤衞星田。

點解支共d手法可以咁低裝

冇事呀！早2日電視個上海婆番香港，在上海已在家中7O日未出過門口，跟住全副武裝直達機塲回港，見佢都唔似有病

五毛出動

依類新聞先要推上twitter
但冇人推

有班真係真心信......

可惜全世界買家中晒肺炎冇人買MIC，復工都冇用

無 source? 雖然我都唔信無事

個病改名唔叫肺炎 咪唔會有新增武漢肺炎囉

攬炒我唔怕，最緊要佢地有份

佢話0確診，而香港有，就表示香港唔屬於香港
佢最好講多 d ，官方支持港獨

叫意大利伊朗啃埋佢囉 一帶一路盟友

咁我就食花生睇下班abc點播菌法

天律核爆級大爆炸都淨係死幾十人就知支共d數據唔可信

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

中國人=食屎狗呢句無抹黑

點解中國外反而無咁快致死 但境內就十日可以出事

最緊要個傳染性無減弱，就可以持續有人病，最怕真係俾中共打贏啫

push

herd immunity

比 啤梨哥講鳩中晒

唔知其他中共元老有無指住佢個頭嚟屌
全部一鑊熟

咁撚樣都叫洗白
到底係潛伏期冇病徵 定係一直冇病徵唔病發嘅超級帶菌者你要分清楚喎 學你咁講美國意大利都死緊喇 封城封條撚咩
一味呃自己 同上年6月之前嘅大紀元有乜嘢分別
認清事實諗下點樣對仲好啦
之前都有大把新聞報道成家死曬喺屋企 人哋開門先知 支那咁樣咪就係杜絕咗感染源囉

而家啲人個腦真係痴撚線 咁樣就5毛
咁你繼續呃自己軍事管制都冇效啦 韓國意大利美國歐盟都唔知封城鎖國做乜春 擺明係收咗支那錢搞場大龍鳳

本身都冇人信

雜仔說要0確診 就0確診了

單憑你呢句“其實好老實佢維持住軍事管制嘅話 個疫情消失得快都係正常嘅”就知你有任務上身。

大量海外小粉紅回國避疫

香港都40單
支那應該唔會令人失望既

不意外

同意支那係用極權措施控制住疫情，感染數因而下降係唔奇。

但將堆病人清走叫佢地返屋企自行隔離，再加埋輸入病例，再加埋復陽個案等等，真係無咩理由無本地個案爆發。

而支共居然講得出連續幾日0確診，以佢地嘅track record，懷疑入面又爆到七彩好合理。

第一次咁鍾意習總
上啊唔好俾佢停 我要瘋狂交叉感染啊

官方數字零確疹
但等多排就會見到人口數量大幅下降

等睇武漢解封嘅一日
請成千萬臨記fing哂國旗扮康復
過兩日無哂人變返死城

由𨳊得佢哋由天災變成人禍啦。

cls 請問有呢句有咩問題？
即係你認為軍事管制對疫情消失得快冇關係？

武漢咁落去仲有無人類都成問題

邊到會完
歐美爆咁勁
支那人真係足不出戶咩
唔出門口都可以樓上樓下感染架

最驚佢唔暪

係呀 快啲上去食海底撈啦！好安全

咁咪好 之後又爆過

我唔知道啲人要幾天真先至會相信佢公布嘅數字

居然會有人覺得支那報既數係真

快D 叫人唔好戴口罩

得香港班藍絲信咋嘛，但呢班傻閪黎，真香港人想佢地中肺炎快d死左佢好過

只要個染病數字係用資訊管制手段可以「琴」得住
（同埋佢哋咁熟悉個病，個數字可能係好大，地方政府都有能力「管」到）
咁就表面上唔會有確診
個病只要唔再大爆發
確診數目絕對可以一路都係零

公道D講 整死D人好過要人食一年草既

但港共政府同組織一定會配合支共唱好 要做到歌舞昇平嘅形象

我以為佢哋死撚晒

造假只會導致爆多一次，重新黎過

冇事啦冇事啦 聽日全面復工啦

講到一直0確診
咪睇下幾時開兩會囉

兩會咁重要
無事就快d開
口罩都唔洗戴啦

仲有金仔幾時開返邊境

兩樣嘢嚟的 我嘅重點從來都係話 軍事管制 將成個城變成一個大監倉困曬所有人喺屋企對疫情消失得快有正向關係
冇話過佢冇做假亦都冇話過佢好人道 都冇話過佢復工之後唔會第二階段大爆發
而且的確 軍事管制嘅話對於處於大爆發階段嘅國家嚟講的確係 確切可行斬欖嘅手段
之前咪有學者預測支那8成人感染 而家最多都係湖北8成人

越多新冠人出省越好

使撚爆
係人都知

支共港共班欺上瞞下既狗官就真係冇用

特別通行証仲可以走遍全支那

仲有契哥普京

又係你條五毛

呢個我都同意思
全球爆疫情，獨裁國家既行動可以係參考指標

幾多個吹哨人都無用

沒有 沒有 沒有

依家未搞掂要死撐唱好
當真係全世界回復正常
點重開武漢係中共一個難題
到時未死哂都無咗七成人口
唔好話有親屬追究
都會有大把人討論

定好似spin走個病毒源頭去美國咁
幫武漢起個新名spin走呢單嘢
然後武漢同六四一樣成為中共禁語

無得救

獨裁國家仲可以輕易隱瞞疫情、封鎖消息及修改數據添。

信政府，唔怕.jpg

支爆

大家去淘寶是但問吓d賣家幾時可以發貨就知真相

記住問就夠唔洗買

台灣香港唔計?
官方獨立左?

相信政府

又係你條濕鳩

驚死人唔知你係5毛狗
老母俾人屌到開花

其實死曬都可以歸0

真正的herd immunity

一定係，你可以返大陸了

最緊要支爆

留名

中超踢波果個費蘭尼唔出中國都奶野
都知咩事

其實咁幾好吖，支共喺全球人面前自暴其短，絕對唔係是撚但揾班五毛出嚟轉吓風向就能了事，好戲在後頭

笑死人咩，講大話當笑話

用cg算

除口罩
復工lu

係人都知點樣0個案啦

佢自己爆就當然隱瞞
但人地爆，其他獨裁者就變成指標

繼續興邦

d人死哂咪冇新增個案

有政府 唔驚 繼續隱瞞啦

連登撚繼續服食精神鴉片。

佢之後再爆發一定頼係輸入

支持強国全国解封加唔洗帶口罩

死不悔改
幾時又爆單勁好似一月咁瞞都瞞唔到

準備好屈外國入境令中國二次爆發

快撚d全面復工啦

理性分柝就係五毛，香港獨立靠你就冚家剷啦。

- 兩會開唔開？唔係遙距果隻

- 俄國肯唔肯開放邊境？

- 北京進出有無限制？

就睇得出係咪仲爆緊......最近北京愈封愈勁......你話呢？

理性分柝就唔會推崇軍管啦，香港獨立靠你就真係冚家剷喇。

其實佢地死幾多都唔關我事

無症狀感染者 唔計
復陽的 之前就在數字裡面 唔新增

都無事啦，你班支那狗仲唔開工？
依家無錢呀，理得你死幾多咩

你的思路不清。

軍法管治係最有效的防疫方式。
如果香港獨立要成功，必須要阻止這種管理方式引進。

所以你係我們港獨運動的害蟲。

小學平

你隻五毛個底咁撚乾淨嘅喂？！

之後咪屈鳩外地輸入囉，劇本好明顯

唔驗就冇肺炎啦

咩二次爆發
係由頭到尾都係外國輸入以致爆發
全世界都針對中國
但中國會抗疫成功成為最後贏家

但其他省市都歧視武漢人。說好了的一家人呢？

武漢咁安全，滯留個班留係個度算啦
香港好危險

很簡單我用另外一個acc出帖，你都可以學。

具中國特色既數字

係隱瞞住先好 咁先可以死多啲支那豬

即係都同意軍事管制防毒有效啦

藍絲老豆信架 話而家中共捉得好嚴唔比d官誤報架喇
而家日日係咁話鬼佬唔帶口罩同醫療垃圾

0確診牛b死了 全世界得chi na可以

貿易戰啊你唔返工我邊有錢打仗呀

最好就繼續扮沒事兒當年毛賊都係咁收皮 繼續粉飾太平

有可能玩足30日都冇個案咩

係時候人口清洗下
過10億人口既國家真係好誇張

真係有人信，有個中學同學仲話反正而家都控制住，咁都係返大陸住啦

我成個人呆曬，但係就冇勸佢，natural selection呢啲嘢我都阻止唔到

講開又講，作故仔都唔好作得咁大啦，連續幾日0確診，你話逐步下降新增確診數目都好，係咁000鬼唔知講大話咩，除非武漢啲人已經死曬

大陸講既野既另一面就係真相

殺曬啲人 等於無確診

問題係佛堂單野show到 呢隻病毒係會殘留係非有機物上面喎 木魚經書全部都有

依先前既確診人數去睇 邊有可能咁快0確診 重要連續三日？

香港澳門係呢d時候又唔包括係支那入面？

外國人信

當年大躍進都係用呢招

繼續0確診，復工復課

推

是但啦

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

推
有冇英文版？

中國人命真賤

其實咁仲好 佢哋更快仆街

你真係好撚煩

作單位數扮吓嘢都唔識
直接話零確診
傻嘅先信

中國已經沒有健康的人類

唔驚 對支那好撚有信心

Good job 呀習帝
支那人死光最好

人死咗至少都留到十日都似 你死咗唔會冇晒營養囉 有排佢生存同繁殖

香港出埋飲奶既力都做唔到0確診，我就死都唔信支那得

肺炎就像流感,起碼過咗一季先會消失,腺鼠疫係桿菌真係要宿主

一陣又有第二個李文亮
整死你之後就同你道歉

我就係要呢啲.gif

支那官方證明台灣香港係獨立國家
另外其實有人研究過病毒可以係非有機物上生存幾耐 病毒要有宿主先生存同繁殖到 但唔代表佢一出黎就會死

佢困哂啲人係屋企 其實係64思路黎 放棄幾十萬人由佢地死 可以保湖北5千萬人
等人死左 冇左個生產病毒既容器 再等到72小時之後 理得佢係咪摸過哂成間屋 啲病毒都死哂了

pish

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

都岩 但係人未死周圍走 又要食野又要開大 又周圍走同摸
屋企範圍啲毒其實周圍都係 仲會搞埋上下層

專家研究過非有機物表面最高可以存活到72小時 所以支那鐵封死封門 由入面啲人死左 唔駛食同開大 又唔會周圍走 等到72小時之後 病毒就只限支那奴身上同佢流出黎啲汁 咁易處理好多

起碼有病毒既死屍除左臭 應該唔會令到上下左右感染肺炎

病毒唔需要宿主咩？

唔係邊得嚟中移動無咗成千萬客仔

沒事 沒事
快點復工吧